Grad e做structure

做struct e有咩career path可以揀？點先易啲charter?有冇ching分享下

樓主同你好大仇口??

有人唔做，做狗？

CmMW 三年人地做三單job
你做夠6-8單 經驗值x2 包快

賣鞋 cmwong 你頂到3年你學既野就跑贏哂8成人

做structure好辛苦
自虐既人先做

做local structural firm有好處就係design返香港啲野

正常幾耐先叉到，叉完條路又應該點行？

見過賣鞋員工凌晨五點都可以send email交圖

一般我諗要6年char, char到咪又係咁

叉完咪繼續ot
唔想ot咪落main con做se
or間野比你做rss但佢點解咁多人偏偏擇中你

依家係咪得3a2m passing rate 高

Arup都會咩

睇人同睇運
同一間公司有人考兩次
有人考八次 (做civil既女eng.)
好多人做civil照考stl
因為太多人有civil牌
但相對要多人少少時間準備就變相拉低passing rate
btw好多中細型既人考牌都好快

啫係stl passing rate咁低可能係cvl 啲人去考埋
所以拉低咗😂